金田一上身, 希望報夢者指點迷津 --- 陳彥霖

已經冇左屍首, 要跟証據用排除法去諗

1) 識游水嘅人去跳海自殺係困難嘅
差不多可以排除自殺

2) 有冇 TAKE 野
有的話, 跟據而家政府做法, 9秒9 就推出嚟, 人格謀殺.
又差不多可以肯定毒理可面搵唔到料
佢話想過新生活, 所以90% 唔係 TAKE 野後墮海

3) 裸體
一定要 CCTV 証明佢最後現身係著住邊套衫,
而家套衫有冇搵到, 冇的話, 他殺機會又高左

4) 要肯定係咪俾人擄走
又係要 CCTV
有風吹係佢赤腳出現 7-11,
要搵到條片, 要有時間, 邊間 7仔, 因為 IVE 條片係有著鞋嘅
唔排除呢個係流料

5) 佢平時住邊,
佢俾人拉左, 家人 20 号先返嚟, 好似佢冇方法搵到佢屋企人咁
如果住係外面, 外面嘅朋友應諗有線索

6) 朋友圈
美孚班朋友可能有多 D 料放出嚟,
E.G. 邊個果日搵佢返 IVE,
有報導話佢返緊屋企, 咁係返屋企定 IVE
如果係返屋企, 咁 IVE 條片就係最好嘅証據, 有人做假
如果係去 IVE, 由美孚去 IVE 有冇空白時間?

7) FC 佢家中情況
要記者果邊努力下, 關心下死者家屬嘛, 睇下有冇需要咁上下啦
可能家中有人突然富貴

8) 嘅然報得一次夢, 麻煩報多次, 報多 D
天綱灰灰, 人在做, 天在看

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

有人推, 又沉左

[資深法醫] ：陳彥霖案有疑點，警方太快下結論